\chapter{Analýza}
\label{chpt:Analyza}
Tato kapitola se zaměřuje na analýzu potřebnou pro vytvoření nového informačního portálu. Na začátku je uveden krátký popis informačního portálu a jeho současné verze. Poté je provedena podrobná analýza funkčních a nefunkčních požadavků a hlavních případů užití. 

Většina informací v této kapitole vychází přímo ze současné verze informačního portálu \cite{iPortal}, přístup k ní je nicméně omezen pouze na oprávněné uživatele. Zjištěné poznatky navíc byly verifikovány s tvůrci a uživateli původního informačního portálu ve společnosti Syntea, obzvláště pak s Ing. Lubomírem Ouzkým a Mgr. Lenkou Křížkovu.

\input{text/analyza/soucasne-reseni/soucasne-reseni}
\input{text/analyza/funkcni-analyza/funkcni-analyza}
\input{text/analyza/datova-analyza/datova-analyza}
